一條令人痊癒既影片

冇耐性既可以由0:18 開始睇

Nice

屌你唔加慎入

後面有車隊屎忽？條女係出唔到嚟定點,唔見有血

btw,咱们还有党呀

好想睇返有段片係有架跑車玩野又慢流又 dup 停又唔比人爬頭阻住架載住成班地盆佬既旅遊巴，成班地盆佬已經向架車入面屌哂鬼，跑車玩到一段路後就終於比架旅遊巴過頭再截停佢，跟住成車地盆佬圍撚住架跑車嚇撚到跑車司機笠哂水，最好笑既係跑車車主係條戇尻仔隔離坐住條女，班地盆佬一邊屌一邊中佢個頭條戇鳩仔係咁笠水講對唔住，真係愈睇愈治愈。

終於搵到。

希望後面係cut機打鳩佢一身

支那細路係火車踢鳩人俾人撻生魚

房車碌豬有你